球拍袋點揹？

球拍袋 一面係柄 面係拍網

柄向上
拍網向上

用胯下夾住咪得

用手拎住塊拍咪得 用咩袋

連登仔快啲答我

連登仔成班廢毒 唔做運動

唔咩
當ak咁攞